觀察：近期中共及香港傀儡政府奏起的主旋律

睇有線中國組報導，環時呼籲恢復香港秩序，想用拖字訣同扮無野，淡化香港反送中示威；而最近兩次示威，黑警都無出催淚彈，同環時所講嘅互相呼應。

有呢個情況，估計同美國積極介入有關，尤其是美國9月復會傾美國香港民主法。

手足們，抖咗一個星期，回氣未？大家智仁勇並存，應該知來緊點做。

【香港「和理非」遊行 內地官方輿論如何回應？】香港818沒有催淚彈、衝擊和流血的遊行，內地傳媒的關注點在哪？而《環球時報》社評分析，「暴力退場」的主因原來是...#818#和理非遊行#有線中國組

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?